又要課金俾連仔

日日上唔算貴

幾百蚊都無 睇廣告啦

清你冇課啵

都係

問題係根本唔使俾錢就上到嚟，點解你要俾錢咁戇鳩 咁唔情願比咪唔好比，本身都免費。 冇錢就慳返黎買嘢食啦。 咁簡單嘅邏輯佢都諗唔明，冇撚用